空姐 HK Express 大爆...

香港01
香港快運（HK Express）近日爆出人手嚴重不足，導致黃金周18班航班需要臨時取消。政府亦明言情況不理想，責成香港快運要在一周內提交報告。

有香港快運空姐向《香港01》透露，由於空中服務員人手非常緊張，導致機組人員編更上非常混亂，「直情今日都唔知今日事」，隨時一通電話就要改變飛行時間及目的地。她又提到，香港快運對員工發放消息「非常封閉」，就連公司「喜訊」都不會作內部通知，「有新航點我都係睇出面啲旅遊網先知」。

真垃圾

咁公平d講又唔淨係train派餐嘅

不過呢行變到同普通waiter service差唔多真係多謝express

又黎中國人blame the victim

知唔知點解美國啲空中服務員好多都西口西面，又奉旨唔幫客托行李上架？
因為佢地對工作嘅睇法係
維持航空安全法定要求先係重點
其他服務都係次要

喂, 係時候幫廚叉UO打飛機喇

啲女正，就算航空安全差啲、空難死左都抵

餐都唔洗派

唔准恥笑on9仔用垃圾野架

係連登講空姐就係原罪

咩價錢 咩質數 我諗好多人都唔care hkexpress d service.
你坐得hkexpress 就唔應該同cx service 比較

CX econ咪同快運差唔多，係多餐飯

好似話個鬼佬炒左
又可以平多幾甘蚊🐷

原來空姐要考牌！而家先知，有冇人會唔合格？

仲有嘢飲，花生，耳筒，報紙，duty free
長途機仲要整杯麵、洗廁所
不知幾多嘢搞

梗係有

貨車佬表示午餐同佢地班空姐一齊喺新鴻基機場空運中心既德隆食飯好幸福的說

下？d女正會有得屌咩？

不過空姐又唔係d 咩 professional 職業
講真佢地無咩資格去投訴

屌，民航處都on9 la，國泰講咩你信係合理，支那航空講okok，你真係信，on9的嗎

要咩資格先有得投訴